[呼籲] 香港人仲掛住聽日返工 抵撚死啦香港人

立刻出返晒街 大埔又好 邊度都好 反包上環又好 MK又好 嬲嘅衣家出返黎

〔元朗站〕嚴重懷疑地鐵有份同黑社會合作

當時月台全部係白衫黑社會

然後白衫見地鐵唔關門 就情緒失控
衝晒入地鐵車廂打人 見人就打
車廂全部都係尖叫聲同埋喊聲
有女仔嗌：我岩岩收工咋喎做咩要打我

跟住有個男人跪係到求班白衫唔好再打人